美國電話卡推介

9月去NY10日，有冇上網電話卡推介，唔該巴打

利伸：iphone 7plus

唔該上面2位巴打，但我要美國卡呀